上 海 開 騷 幾 乎 仆 街 譚 伯 逃 過 一 劫

網民就拍到阿倫幾乎跌落窿嘅短片，片中見到阿倫唱完「若最終只有離開」呢句後，由於要配合歌曲段落停頓關係，舞台燈光效果調校暗咗，喺呢個時候，點知舞台機關提早打開，台上出現一個窿，阿倫踏後一步時失平衡，成個人側埋一邊幾乎跌落窿，嚇到身旁嘅女舞蹈員急忙伸手去扶，好在阿倫身手敏捷，一個轉身彈跳幾步終於企番穩，女舞蹈員即刻拖實阿倫，驚魂甫定嘅阿倫望住台上嘅窿手指指，自己都忍唔住笑出嚟，之後行番台中間繼續唱歌。

網民睇完片都替阿倫抹一把汗，留言：「天啊，真是太令人心有餘悸了。幸虧校長身手敏捷，否則台下眾多的歌迷情人們都會心碎的。」、「話晒做過黃飛鴻，身手唔係流噶~不過真的要小心再小心啊，當時嚇死了！」

仆街譚伯

咁都死唔去

家駒

單丸

點解唔係唱完「若最終只有離開」就真係離開

哎呀

譚校長好身手

咁都唔撚死得
人越賤真係越長命

佢個銀河歲月巡迴左4年都未開完